9應該咁夠人

分開咁多點

新界東西，九龍東，港島應該守備好弱